龜頭有白塊，點算

隻龜病左
龜頭有白塊，點算？

睇醫生

睇醫生前，想問下ching意見先

之前試過有白點，d水一污穢就換，一個禮拜後好返

油返黑佢冇事

原來係呢個龜頭仔

邊個同我一樣入黎係想睇賓周